[騎勇G4]NBA季後賽討論區（91）

TT 上力

ref開始做野

咩to

嘩，又低級失誤，未訓醒

屌你又派膠

比啲掙扎爭下MVP ok？

麻煩騎贏返場Home game去多謝班球迷

傳好d ok?

係咁影tt條女

騎連戰術都有

騎著晒火

今場瘋狂拉Zaza出去
屈佢慢 博搶進攻籃板

仲諗住100%無波睇
而家睇埋班老野仲有無體力

騎終於唔係單打

呢場現場嘈到完全聽唔到吹雞聲

咁撚準

Lue依家先肯改戰術

屌

假如
我係話假如

之後係咪兩場勇?

tt著撚晒

LETS GO CAVS

頭先9-24我係咪發緊夢

屌少陣都唔得

TT又搶

我次次晌度見到有人叫佢吾皇 我就好想笑

勇騎勇。

詹屎無咩起手 應該留力第4節

tt

TT 終於醒

勇狗你含啦！

tt 今日咁勇猛

TT lol

騎洗唔洗咁準

Audi TT

6:52秒，已經26分

玩放水

唔出局邊緣都唔變

愛神都強姦內線

條女喺度唔同啲

11-27

James應該知道點都過唔到mj

唯一方法係挑戰3:0反cup

詹皇咁快無力射波

明明應該咁樣強姦籃底先岩

屌你老母KI
屌你老母TT
屌你老母JR

半節未到28分

冇得打咁

訓撚醒未

今日原來搵唔到邊到睇直播 有冇巴打share

今日騎士好多進攻犯規無吹到

痴撚線會唔會一節60分

吾皇冇力射罰球了

TT已經5個板
仲有3個係進攻板黎
痴線

我皇爭取 去勇主場受死

猗今日贏硬咁

呢個係最初期望tt做到既野黎

廢鳩..

green

太遲

班勇撚死哂去邊

做場先係路

FOJ 又比人BLOCK

銀仔好波

廢鳩想攞mvp啊 上曬腦鳩打

唔使係主場睇人捧杯當贏啦

主場雞是常識吧

屎綠做乜鳩成日自己沖

Green太急

Green又係咁衝

green今次咁唔冷靜既屌

上腦

唔好燈 要橫掃

縮晒入老母個閪到啦

今日ＴＴ 打茅波球証唔吹。

gsw 打唔到節奏

球證好波

平時都冇咁難聽
今日樂視已經射左精

上場幫晒都冇用，今場要造多d分

打乘咁都lead唔到廿分，一陣後備入黎就

不過大炒勇
但求有G5
利申皇迷

其上場已經唔知做緊咩

今日d雞都好黑

隱形25

兩個講波佬都正食屎狗 成撚日有野無野都鳩嗌

好過上場

收皮啦湧撚

佢茅魚到推到人出場外都無吹ＦＯＵＬ

咁都得？

己經唔係隻眼開隻眼閉啦喎

黑猗係咁
NBA好想有多幾場睇

吾皇4:3 反cup 係100％既波

橫掃就梗啦
25仔未發力

一節都未完就出曬黎

Dllm落後緊就話黑

唔使怕，三分戰勝哨子

你識唔識波架？

推到人出埋場都唔算ＦＯＵＬ？？？？？？？？？？？

宇宙勇四巨頭
銀仔讓一場 我騎...

又黑
一落後就話黑

黑哨又黎喇

家樂都算數啦屌唉
peter 應該已經換左幾條底褲

猗唔記得上場點俾人反cup?

打撚爆垃圾勇

勇士未驚過黑哨

唔係冇機會嫁喇

agger

打到尾又輸就好笑

平淡又唔得，叫下又唔得

進場儀式

死騎狗屌你老母 輸撚梗三場慶祝乜鳩姐 廢柴

其實Love都幾型

咁都黑

你條仆街改名累事

今場就算騎贏到都好核突下

雖然都係個句， 理撚得你， 一場己袋

猗狗全面進場

我想問仲有冇睇得既link?
睇左3個，3個網都rip哂

d猗狗忍左半個月而家出番哂黎串串貢

猗狗係咪醒唔起自己仲係0-3

未完場先大戰

最後一戰

james一落場就倒水

Peter家樂香港首席nba講波佬都要比連登仔屌

上場KD咪入個球前後個情況唔同到呢

啲板搶撚晒

sor ching
銀仔畀面 唔想我皇輸得咁慘

黑到仆街

徐生....
岩岩TT 一野推開AI

TT真係好勤力呀!
KERR 就係度投訴...

屌.....

記唔記得上年呀 勇狗

屌你老母洗唔洗普通執雞波都球球大叫呀 前世未撚叫過咩

上場贏幾分最尾幾分鐘出曬嚟 結果呢

Tt禁klay拎籃板冇吹
Tt攬iggy拎loseball冇吹
守green又唔吹
救命

以james對自己既要求

兩隊都係好撚憎
但猗真係成鳩日黑雞

只係五十五十波吹晒俾騎唔算黑啦

gsw 要跑了

on9勇迷
次次落後就話黑雞
領先就屌到騎士一文不值

如果係宇宙勇偷到一場

以後點都無所謂

犯規數都未撚識數 首席喎

落後
湧話猗黑
領先
湧又笑人潛水

認同

屌你老母啦
我撐騎但講事實唔撚柒得？
下次打波我推你出界跟住話你出界 我撚有犯規好唔好？

死返去勇狗討論區啦

D雞正常D

TT 至少2犯

兩樣野有關係？

ching慘

不過講真今日多左好多傳波 唔似前三場

Green 球上elbow行頭 都冇foul 又唔講

tt 籃底空曬唔守，跑出去

銀仔開始做野了

依度係騎?

騎迷好快又潛水

kardashian嚟左tt係生猛啲

今場有手感吾皇唔使一開波就上曬力
可以留力打第四節

Go CAVS

Kd

JR D防守真係

18:29

TT又比KD顏射3分

黎料

你地用咩link?

Kd入，樂視好冷靜

最慘係有時黑哨都落後

打到咁
都lead唔到20分
反cup係100%

kd

睇場波啫 睇到怨婦咁 放鬆啲啦

唔知上場邊隊黑完都輸

把猗真係唔撚記得game3有幾柒嫁

嘻

勇反cup開始

KD 3

上面撐既都唔知有冇睇開
比返驊哥我呀

一場已袋

不了

騎狗又黑喇屌

莫抱怨氣睇籃球

今場都叫黑
On9

莫抱恨意看籃球

3分打手

騎士一攻就有foul架喇

wow!

好煩，唔好洗黑哨得唔得

班呀柒頭 打好中文先啦
你最撚柒

之後冇一場 係星期六日
咁勇士今場贏埋算啦

以事論事 都會比人屌

嘩!!!!!!!!! wowowowowowoo

睇住腦殘JR打波FOJ應該真係激撚死

D精味真係好腥

騎士班大帝肯守差好遠

屌
自己撐果隊打得好都唔傾得
定係勇狗未有GOOD PLAY俾佢地傾就屌騎上場柒

cavs d 界外球防守柒到

同意

班騎狗想拎返場囉個尾彩你咪由佢囉

唔激動唔肉緊我不如睇都市閑情

curry 完全唔攻

今日食粥食飯睇賭撚啦

Agger

比kd fmvp

咁樣又FOUL
笑死

curry波皮都無得掂 點fmvp呀屌

老老實實睇左一季猗
TT其實好撚茅

樂視嗰邊好腥呀

宜家湧有冇累呀屌你，體毛foul

oh yes

頭先頭3分打手冇吹你唔講體毛？

curry kt入都會叫好似係，係kd唔叫

波皮都掂唔到

吾皇今日好堅決打內線

上場第一節都係冇波掂

其實無kd 勇士撚有得同騎打咩

又FOUL

Mcgee

唔通真係搵錢>>>做16-0 ?

湧撚次次都拖低個討論質素

又foul

比人守到拎唔到波

吾皇又有罰

又吹 屌你老味主聲雞到

咁都foul

呢球FOUL咪鳩

Foul乜

KERR出左黎之後掂波就少梗架啦

foul乜

agger ching好高質

ching 你小學畢業未

呢球先體毛呀

二姑依球佢衰咩

要打電話問下銀仔

收聲啦
邊度茅

吹撚夠未呀

打內線邊個唔茅

次次進攻都有兩個罰球保底

呢球真係

放假終於有得睇

又FOUL 比猗狗射50球罰球算啦

企定都foul

NBA FINAL D雞仲係好ON9

我皇FT

呢個之前果幾場都有吹過啦on9

屌又foul
唔係同fd一齊都唔會睇nba

今日星期6，大家將就下

罰球呀大佬

黑哨全面進場

Klay都未撚企穩，又黑乜鳩

係咪入藍底自動有罰球

係個圈入面呀

謝化神

直接比埋騎啦

NBA 真係比狗睇
十年唔睇一次 D雞仲係咁黑

進攻有理區

衝入去就有foul 輕輕鬆鬆

踩晒線....
又唔吹得？

又foul 我屌 打撚呀

上場係90年代防守
今場係咪2030年代既進攻

????

ＲＪ 咁撞埋來都吹ＴＨＯＭＡＳＯＮ

０羊料呀球証？

屌你老母咁都foul

隻雞遲左幾秒 板都搶埋先吹

企直到咁

又吹

基本由常規賽已經係咁

點解？明明企定左 搞乜

聽旁述好過

成班ON9仔 係唔係都黑哨

restricted area

識唔識波

JR Open three keep住有好表現

我驚球證半場吹到無氣

呢到咁多唔識波既人

ball don't lie

呢球foul無判錯喎
企定又點
定係成班都唔識波

咁都唔吹得?

換走rj啦 屌你老母

有吹就代表岩
你好野呀
當我唔識 對唔住

Foul到入為止

進攻有利區

側身攻埋去

wa主場都唔洗咁呀

仲要條友睇住佢岩岩先行出嚟

進攻有利區

好彩有kd draw foul

犯規次數 = 黑哨次數

騎要俾反CUP了

同埋未企穩

點會唔吹呀，kt企左係邊呀

屌你老母掂都無撚掂

Kd flop撚到

ball dont't lie

瘋狂miss freethrow

今場D雞又係鳩個D黎
係咪都吹

黑到

AGGER 湧唔會有黑哨，只會係受害者

騎士罰球

唔知咩係restricted area?

kd呢球學基石賣飯

勇都未出力就拉返7分

癗mode kd

進攻有利區都唔吹得,上面班仆街咪撚睇波啦

唔識波不如睇下咩係進攻有理區先。睇見都覺得柒

話咁快又追返

RESTRICTED AREA呀
成班gsw glory hunter睇多啲波啦

而家湧個陣係唔係最高

今時今日, 班勇撚惡到restrict area都唔俾吹

屌 lue條廢柴唔識用戶

返海灣先贏仲好啦 甲骨文先有香賓味

跟猗學野

一人一球唔洗爭啦

湧又黑

插水狗kd

curry起得一次手

識唔識睇波架?klay果球一家係blk foul

點呀Kd jump shot 又foul 啦on9

成班湧都ON撚99

屌騎黑哨就一定係錯 屌勇士黑哨就球球都無錯

wooooooooooo 嘩

RJ學邊個呀呢下

想ZIP腳

KI重新加點?

好多平時睇精華，同決賽先睇

25射波唔好跳咁高

仲人皆醉你獨醒
ching sick ball

未

有冇LINK,睇唔到

呢度有大麻味喎

屌頭先klay仲係restricted area入面呀
講黑哨都唔係講呢球啦

Ki 入wowowowowow

邊條傻鳩頭先燈25隱形

睇左80幾年nba 今年隊騎真係史上最黑

AI SLAM DUNK

企係進攻有利區裡面

屌佢地老母都on99

USA果邊話入左landing Zone
Is a foul

二姑

又倒水

勇迷第一日睇波

好似有縮返隻腳wo

kd先係大佬

irving 洗唔洗咁撚勁

湧狗全部第一次睇波？

成班小學雞進攻有利區都唔撚識係到講黑雞
收聲咪撚出黎柒啦

樂視免費直播

睇youtube呀？

識數犯規數未呀屌

Shumpert呢下放咁大個窿比人入黎

真

FMVP

MOVING SCREEN 啦
咁都吹9號??

睇HIGHLIGHT呀?

手感波皮都掂唔到

咩叫主場雞真係一目了然

2姑 2犯

衰d講
有d平時係屌開玩具個d人黎添

成班勇撚

得罪講句 猗湧一樣咁低質

黑雞屌人買犯

茅撚iggy 😂😂😂

ＡＩ 呢球又吹乜呀屌

ＲＪ 又扮野

主場雞冇得輸

縮左腳架
好似某球員咁牙

捉住都唔比call foul

徐嘉樂on9?

AI唔去拍戲真係浪費哂

放假真係多弱智衝出黎

屌 又吹

curry 2 foul

痴撚線

勇而家定左好多

又拉到9分

岩岩起身9

King of flop

其實打湧士不停沖衝擊內線就岩

咁都吹 仆街死啦

手感仔今日冇手感

推撚到咁明顯

CLEAR PATH

猗一俾人吹就有畫面
寧願唔吹好過

呢段curry同kt基本上廢左武功

hi g

勇狗早幾場都走甩唔少呢D捉人動作
球證今場終於瞓醒

等睇curry 6犯

臭雞

其實restricted area 只係冇得裝charging
唔一定係吹防守犯規，可以no foul...

兩邊球迷都好多唔識波就9up,其實唔識例可以專心d 睇，完埋埋波先抽水，咪撚9 up 衝出嚟柒

iman d反應慢左成秒

你老母小學雞就縮返入你老母個閪度啦
進攻有利位置都未撚識

屌 唔想見到d will

吹呀吹

屌你老母徐嘉樂

好鍾意睇LOVE既長傳

痴撚線 鳩講

Curry講粗口

d戲好到

佢地當正跌低左一定係blocking foul

黑哨問題好似好嚴重喎

True

依球又扮扮下野咁

依球curry有無人話黑呀glory hunter

射左2球咋喎

捉衫都唔比吹 你班柒頭番去訓啦

又要扔牙膠

插水

識唔識射FT啊

D foul 痴撚線

咁我轉做勝利球迷先

做騎撚

ＣＵＲＲＹ 茅到呢

人地單刀你拉手

正仆街

罰鳩佢十二碼啦屌

勇士全隊正選上半場就應該FOUL OUT曬啦講真

得我地騎士先跟球例打波 明明我地剩係靠罰球就可以4-0勇狗

唔公平

邊到有文字直播睇 反緊工睇唔到片

的確有犯規啵

痴撚線上場黑唔贏
今場黑到盡反正都開左個頭

睇下專家講啦on99

IMAN個FLOP

笑咗 啲戲

Hupu

Flop到中槍咁

騎士6打5

第一下無吹…第二下吹算點

Imam好好笑

佢唔係食曬正面，無可能吹到offensive foul,佢係有侵犯到rj 嘅進攻領空，blocking 係100%嘅波

FOJ THREE POINTER 笑死

球員要識表演架

nice brick

屌 zip住個波又嗌乜鳩呀

雞好黑，戲好假

呢球三分

Flop完先拉

好似唔跳企定都可以foul，一定要跳 真係唔記得，要查例

我屌你老母 成班勇狗

唔撚識聽旁述

McGee輕鬆撩波

Iman好好笑

Lbj

勇咁多小動作，邊有黑

佢有誇大唔代表拉衫唔吹得

黑哨

隻雞黑過呀嬌

Lebrick

今日啲罰球

我皇

Klay果球點都係blocking啦 仲拗乜野

iman做到野

我皇又送一球

好撚抵死湧

占士

呢球DWILL 又無FOUL

黑雞可恥

話人唔識波
其實只係自己識少少扮代表

呢場有啲誇喎
(唔覺個隻字,廢事俾人歸邊)

打街場咁

各位可以熄機唔洗睇喇 今場係造俾騎士

徐嘉樂爆血管未呀仆街

唔駛打啦，直接判猗贏呢局就得

占士今場冇咩力咁

樂視班騎迷

食T

J芒扮乜撚呀屌你老母

跳球呢下

起肘???

抵撚死一槌打落去
t你算好人

Gap一聲笑左出黎

睇決賽最煩就係點都有on9講黑哨

要食t了

green呢下堅打啦

T kerr?

黑撚到

勇士打完會唔會全隊foul out

真係太多小動作

我見到係企直囉，手都直

真係打到喎

湧狗： 呢下green 邊有foul

人地以前 d ref都話common foul,講波佬都話係，湧狗又話唔係 得啦得啦，湧狗最大公無私啦，最撚叻啦

嘩屌...
咁就T
我騎迷都睇唔過眼

第一節全2foul

打人睇黎都唔洗foul

手感仔冇手感

cls 乜都黑哨

Green

dirty係唔係心理陰影出哂嚟

咁你唔好再回post啦

嘩 屌你勇狗
呢吓起肘 有無FOUL????

騎士係正義之師

比曬FT猗狗都射唔入
好撚慘

做撚夠戲未

咁都唔黑？？？

Kerr

我講緊係咁炒

騎出名FT廢

kerr 會唔會激到入院

邊個話跌低就係offensive foul 呢，針對緊係佢個防守動作，唔係正面迎曬rj 好唔好

Mc Gee facial block!

Green依下邊有foul
黑撚到
Iman做戲做到

my boy

真係打到人都黑哨

我係騎士迷都覺得今場好撚黑 nba痴撚線

成班猗岀唒嚟

有啲雞吹岩唔代表之前果啲合理既

林書豪有冇LIN
唔想搵

打ball wor

攞咗量角器未呀

靜左好耐，比人出下黎啦

唔入吹到入

癡媽根 點撚樣打呀

好似以前係咁插水既熱火

精彩到

一拳打埋去都黑
旁述話無理由唔F1

笑撚死啲foul

Green呢下起撚曬肘
等睇湧迷又話黑哨
如果你講得出呢球黑
你試下食佢一肘
睇你暈唔暈

come on my boy

RJ都上罰球線成8次

無打到JJ 都計FOUL

打撚完人話人黑你

湧落後先好睇

唔可話黑但一定係主場雞先:o
騎果d又唔見吹?

徐嘉諾幾時收皮

18 freethrow

GOOD BLOCK 又吹
真係唔撚洗睇
好明顯打4場收唔夠錢

有冇ching計下有50次foul未

銀仔可以將呢場波做到幾難睇

ＭＣＧＧＥＥＥ 咁CLEAR BLOCK 都吹?

iman呢下硬食冇flop

屌你成班猗捉住一個合理call吹到成場合理哂

謝化神都強攻內線

mcgee vs curry

唔係hand is part of ball咩

屌你老母啦垃圾

My Boy

Mcgee邊有打手 黑

湧狗全部小學雞 唔識聽英文

單節18FT
破左NBA FINAL RECORD未

書豪冇開即討就會咁

一見到吹啱就沖出黎串 錯果陣就屌鳩你唔識波 玩晒啦

good block都吹

認真，jeff van gundy講波就算數啦

一節FT 20個

4節俾80個佢呀屌你老味.

1節10個pf

成隊正選foul out未

樂視射精

黑唔黑係比較有無bias

呢下90度

一場黑過一場

識波嘅人真係唔多，球球吹犯規都係有原因，勇真係犯規，勇狗盲左？

Myboy

。。。

Clean block 喎

唔通聽你咩

我係咪比人推

親生仔黎架 唔通要人地0-4飛出局咩

再豬落去銀仔會唔會吊頸

KD forfeit?

第一節未完騎20個罰球

係你睇波要拎量角度先度到係咪foul

算啦 黑哨有咩好講

mcgee咁撚靚嘅block都吹

今場係5打8啦掛，lbj迷唔好又瀨鳩隊友

mcgee靚到

唔好幻想啦你

Woo

有即討牙出面

真係好誇張,收斂下好喎

見到啲勇迷真係on99
你去食肘囉
你睇下黑唔黑

1節廿球罰球問你死未

Foul out哂咪有得打

4節80球罰球

HI到體毛

愛神打出身價

你肯定。。。

8你老味咩

不如頒獎比猗算

手感仔今場廢到

會唔會一節50分

唔理之後 輸到仆街

我地就要大炒鳩勇

2010 final game 7 ?

KERR 叫DURANT 唔好嬲,

有咩等我嘈.

騎今日痴線
一節入成50分

騎犯規呢

K LOVE

好呀

on 9聯盟

勇狗比人大炒

唔係打手 係個身壓埋去

要做到咁猗狗先贏到
真係好撚肉酸

屌你老味啲雞聲多撚到

KD體毛foul失敗

唔入吹到你入

波都冇掂過咁濟 點勁

唔傳個alley oop 比我皇

猗會唔會一節50分

靚block都吹

吹到咁一節50分都得啦

騎D FT 唔入之嘛

罰球呢？

呢場真係大開眼界

或者係有冇雙重標準，吹得連唔連貫

傻西 湧狗

50分嗎

20球罰球 46分咁樣好咩

上場GAME 3 黑哨

CAVS 25個FT

今場仲撚勁. 一節20FT

好似鬧劇咁球球都foul 有咩意思

Nba真係
你話手感好都算 罰球

騎果d又唔吹既 ?

唔係講笑 我係騎士迷都覺得今場好撚黑

呢下就靚blk喇你老母

徐家樂又好high

猗狗表示我最sick ball

我吾皇fans黎

係,未block走個波果時好明顯已經壓左埋去

騎士勁撚到 勁係邊 ?

勁在可以光明正大打多3個人

拍得住費sir全盛期4424

嘈咩呀，估下d8開唔開到齋好過啦

Curry呢球都吹？

唔入就foul

迫負士讓round

今場吹到你輸20分睇你點樣3分戰勝哨子

mcgee今場應該幾有用

莫文蔚啲中距真係準到痴線

又吹

你邊撚度騎士迷呀

Most point 1st in final

宇宙勇都唔吹?

史上最黑+2gc

真係黑哨 curry呢球邊有犯規

勁啊 打完成場會唔會有100個罰球?

好多前3場no call今場都吹晒, 冇order真係冇人信

百屌curry

訓醒 4-0左未

湧不存在黑哨架

威囉，一節50分

佢講過勇唔係佢鐘意嘅籃球

笑左

湧狗表示睇精華就係球証

JAMEＳ 無力了

foul 撚到50分

又吹 我地隊波應該俾左唔少錢球證

整多場收錢

有無一球係唔使foul

我係勇迷都覺呢場球證偏幫勇
真係黑哨

真係有種又FOUL乜鳩既感覺

手感今日冇手感

4節200分?

屌垃圾james又炒ft

dwill再到冇影

死番出去啦湧撚
係咪都話黑dllm

開踭都5吹既==

屈埋高，高d 佢都屈唔到

死都要黑到打多場，咁樣好咩

好耐無睇一場LIVE 諗住呢場好睇先專登放假 估唔到係咁既波
不過睇D留言仲好笑 睇死忠合埋眼9UP

徐家樂 都換左底褲啦

bandwagon大戰
100post不是夢

不停foul

historic quarter
look at many fouls it has given

做畀你都唔入柒唔柒呀？

不如叫銀仔頒撚埋冠軍啦

改埋例 騎士贏一場就可以奪冠 勇士就要四場

騎狗唔夠五十分

唔收貨

一節50 4節不如200

又foul乜鳩呀

True
1節打成粒鐘

D罰球真係

最尾呢球又黑呀？屌你老尾球球都話黑哨

Ball don't lie

湧話人黑哨，猗就衝哂出嚟話湧乜柒都話黑哨
掉返轉咪一樣
話人質素低，其實一樣低
得啖笑

單節罰球21:11

你識波

史上最黑亞軍

有1/3既分來自第6人

d will終於入一球

一節打左一個鐘

JAMES好似未抖過
佢收起應該會倒返D分

Cavs have 48 , 22 from the ref

打人阻快攻都唔吹得foul咩家陣

不如銀仔直接宣佈今場要比騎士啦

唔吹守龍門。

個二分應該算

ＡＮＤ １來架

curry哥幾分

nba界4424

應該唔會收

明明球證呢場吹正少少就比人話黑
鬼叫你湧咁撚多小動作
有人夠膽死話McGee clean blk

啲罰球真係非一般廢

垃圾黑哨亞軍

依度騎區? 你有咩資格叫人走

吹得咁撚緊

劇本4-3反勝

廿二分。 即係有廿七分係真材實料啦

罰球數量論

如果唔係炒左8個ft, cavs應該輕鬆50幾分

死番出去啦 係咪都話合理foul dllmch

屌你
騎黑到

有主場雞，吹55波偏主場都正常既，但真心有d over

入哂d 罰球咪60分囉

但其實無出過咩力

冇計 我地隊波今場過晒數

一節廿幾個ft

我地睇緊同一場波？

計唔合理吹最多1知半個，kd哥球3分插水都比你攞番啦。犯規次數相差遠係因為勇都係剷入顏色地帶，相反騎就不繼進入顏色地帶。

正式超越波叔

湧狗毒瘤正賤種

我皇既ＰＬＡＮ

真係屌你老母 吹撚到第一節打差唔多成粒鐘 on9

KI同JR今日真係

騎士準少少60分都拎到

真係 Ball Don't Lie

你好撚煩呀勇狗

4節80ft不是夢,最好一場打5個鐘

勇犯規唔理啦 當有先
iman 係咁推人又插水
一球都唔吹？
咁唔係黑係咩？

如果咁多foul我寧願睇勇大炒人算，
屌你睇到好無癮
playoff 唔係公認吹鬆d 嫁咩

一場打四個鐘，拎200分見証吾皇登基

巴克利：如今的勇士能擊敗1993年的太陽

有冇人同我一樣覺得啲老屎忽係咁講呢啲好煩

幫騎士迷除褲吹緊就有
同樣動作點解剩吹勇士球員 唔吹騎士球員 ?
利申 : nyk死忠

波皮都未掂到就話clean foul

屌佢老母臭閪

等睇全隊 FOUL OUT

今日7-80個走唔甩

吾皇炒好多

green起肘竟然要畀foul?
銀仔咁唔畀面我勇

今場騎再推快左個節奏，咁勇士適應唔到咪foul囉

不過同平時唔睇nba，係今日先睇既講乜都係咁架啦

iman不停撞人

知你nba掂少少就吹啦
湧狗係多動作 但吹撚到咁
笑撚死我

不
冇影響到個波

1節22個ft, 好撚野

Kd 3分又點插水

屌 一睇 輸到

NBA都拉布

似出黎打交多D

屌你勇士係咁to點吹俾你呀

湧領先=打得順
猗領先=吹得順

放心各位 我會拼死守住主場

HUPU多人到死SER

Playoff
Final
不嬲唔會吹得緊
今次只係掂到手就犯規
真係打羽毛球好過啦

認真球證係偏騎士，但今日騎士守波積極左同冇鳩射3分堅決沖擊內線

都無*

除咗KD全員兩犯

屌你老母臭閪 徐嘉樂

Curry唔該唔好控太多波
比green分翻會好啲
decision唔多好

邊球呀 騎有無開爭呀

吹到100分啊笨

係唔係都黑vs一球冇黑=唔黑

kd再上一球3分畀tt打手又唔提？

iman幾撚好戲

唔嬲就假

連登幾撚多小學雞球例都唔識係到左屌又屌

真理呢排日日都吹KD係第一人啦
仲嬲緊JAMES當年熱火三巨頭打爆左佢

你唔識波

好睇係咩準則既
你一場過咁睇都係話嚴撚左
但成個SERIES咁睇
明顯球證今日把尺係完全唔統一

得我地騎士迷先會日日睇足nba 睇曬所有隊full game做戰術分析

其他全部精華球迷

連登比分
今日都係暫時猗領先湧

屌你射準啲罰球先啦 差啲破50分呀屌你

平時唔睇

吹到咁嘅比賽真係唔好睇

yes 黑到咁都守唔住不如全隊自殺好過

有d雞真係擺明幫騎士
吹Curry對TT犯搶板

Ching ho ball

先唔講啲foul合唔合理
一邊吹緊一邊吹鬆都唔叫黑哨

射罰球都多過正常射波
真係搵鬼睇
NBA自己攪死自己

我皇又破數據啦

is侮辱

幾句又煩

開左波成粒鐘先打完第一節

倒水開始

認同啦，根本勇士先黑哨
識波既都知騎士果啲吹得好正確

又收起foj
又準備即刻要出返

係勇士跑唔起
上幾場都打得快過今場

打棒球同埋美式足球會唔會吹到咁架

其實CURRY尋晚係咪叫雞嚟？

講真，騎士搞到咁樣先攞到個game4，開心咩？

勇咁多小動作，令到球證有壞印象，有過過full court 嘅人應該明白。

騎倒水陣要黎

bos打爆佢幾年你唔講，岩岩先睇波？

銀仔要打4粒鐘，收視爆燈呀

聯盟好明顯想造多幾場賺錢

我皇做乜成日扯哂蝦咁

係咁如果論話邊個可以打爆邊個

無啦dwill +kover

勇迷=忽然球迷
騎迷=地球聯合軍

AIRBALL

你睇下班球迷咪知幾開心

人地等緊今場贏左就慶祝奪冠架

clark做乜撚呀屌

有入咩 未見有
定係foul到以為佢入左波

望3秒都air

Agree

你班勇撚 上場打到一半你地就話騎好撚多FT好黑 去到完場騎勇FT數差唔多就話唔可以睇數量黎定係黑唔黑 今場又講返數量定黑唔黑

結論就係吹勇foul就係黑

Irving finishing

clark大空位呢球仲以為佢入

騎迷=最撚識波

咁佢都係話自己隊波唔夠打姐
點都好過其他個班話自己贏硬個d

勇士返主場champ會賺多好多

LBJ組隊再冇難度，罰球準就可以了

你改左名呀因為

又有罰球射喇

空晒射air

PP唔鐘意JAMES係人都知架啦

就係話果啲

Clark

已經睇化左 無感覺了

係，事後就8打5講到lbj1打5咁

Ki

TT個擋跳緊舞

又foul乜

fake咗

榮叔清泉

又係時侯出劇本論
勇士呢場都贏到就上神枱

本身中立但一睇就好憎騎士
唔洗拗 完場等reddit 整合

完全唔知FOUL 乜春

Ki on fire

猗迷：唔通真係3-1劇本

球証冇氣未

唔係moving pick咩

行行下都俾人吹foul 點夠騎玩呀

痴線總之猗一攻就有FOUL

巴克利個生涯拎唔到RING
佢D言論怨念好重

Lue又嚟on9表情

backcourt wor

ＧＲＥＥＮ 比人格手都唔吹？？？？？？？？？？？？？

巴打未睇化咩

收撚皮啦 猗

回場

勇狗夠moving screen拉

Back Court又唔吹

Kk炒

嘩回後場又唔吹

勇狗收聲咪再講黑哨啦
唔吹都贏你啦今場咁準
死返入你老母個西到啦
撐勇士班人真係冇撚腦

Irving 插花好型
Backcourt 都唔吹

呢場出副選HEA埋佢啦KERR

咁又可以唔吹

唔係BACK COURT咩

黑你咪黑你洗擇日 準備比我占反cup 啦垃圾湧

只有湧先會有

咪同加歷查一撚樣囉

痴撚線咁都無吹

咁明顯都唔吹，黑雞唔曬喔

回後場又唔吹
好波

咁都唔吹??? PASS BACK

NBA球證質數係唔係仲ON9過香港學界

淨係moving pick既話 勇狗話冇問題

大量猗迷回場

係咁架啦

你打撚哂佢啦 垃圾猗

.....

咁撚明顯都無吹

球證用緊猶差既依法辦事

黑哨到

NBA 不嬲有黑雞 有明星雞 勇迷依加先黎講 ？換轉勇士依加比騎士掃3-0未又係黑 唔明有咩好討論

thats a backcourt

喂咁樣back court呢

kd klay

撐猗都係無撚腦

哇 kd

騎迷 你識波咩 屌你老母
咁撚樣都唔叫黑

Backcourt

比著湧係咁實比人屌
騎係就ki好波

JAMES咁快出返

依家明黑鳩你,吹咩

kd e 球靚

Love on9

kd 又痴撚線

講真根本都唔夠勇打，輸咪輸囉做到咁黑托柒咩

利申騎狗

唔出就收皮

我聽英文話gd call喎

Agger 理撚得你

黑黑黑

Back court 都唔吹 唔撚洗睇

點會backcourt 勇狗唔識球例淨係睇final就縮返入去啦

屌，咁都唔吹，一定唔係黑哨

騎士主場Backcourt 都冇埋

KD痴撚線

學生放假

驚你地又嘈呀 廢事吹

屌你backcourt到咁都唔吹

垃撚圾 猗迷 死撚開

上場D雞講左成場啦你白痴咩

Ching sick ball

KD

nash罰球線射箭，KD拉遠到15尺都得

back court都唔吹

好野

撐勇都係弱鳩智

Kd 又黑

唔出嘅話 比人炒架喇

杜蘭特握緊拳頭

ＡＮＤ１

你睇頭先love比人block完郁都唔郁諗住等foul咁

睇番慢鏡湧毛都HI唔到個波喎

咁都唔吹 騎迷有咩好講

不如開個勇區討論算
啲猗迷咁都話冇黑哨
Backcourt都唔撚吹

依家係擺明黑鳩你

波自己再走番出畀

klay 係咪開佛祖mode
頭先嗰球not his shot

盲都知係backcourt

自己插爛花咋喎

ＵＮＣＬＥ ＤＲＥＷ

KD!

又話騎士球風華麗既
Flop得靚 ？

騎狗冇得嘈喇掛 backcourt都唔撚吹

唔識英文就返去聽中文

Love

屌你老母 Back Court都唔撚吹

屌你
一定要cap低騎迷高質回覆

咁都唔吹

我皇又示範用哨子戰勝三分

屌你老母 你有冇諗過自己講緊咩？全世界都有強案係咪等於我可以強姦你?

班友仲可以點駁?

你地唔係賽前開咗個咩

造神俾kd

都係

射入哂

七十分可以同騎狗鬥

係咪唔撚識英文
JVG都大大聲話it's a back court

你唔識英文？

Love嗰球俾我都入啦

kd作為一代毛王點都要draw下foul

呢球回場唔吹，球證真係盲左。

Back court 騎狗死撚曬去邊？

不如取消埋24秒啦
係自己後場猜到完場咪贏

收嗲啦 屌你老母 睇慢鏡啦 柒頭

四哥？

唔sickball收皮啦

下 你幻聽？ That should be a backcourt喎話

55

勇士黎緊幾年都係拎冠軍架啦，james迷好j埋今場啦

樓主 新post見

咁有咩講錯，黑就係黑

當前面乜鳩都good call
back court咁撚易嘅嘢都唔撚吹

nba咁樣趕客法真係抵萬世俾美式足球同埋棒球騎住

可能聽錯

勇狗識撚英文咩

黑雞都唔畀屌唔畀出聲

神雞護體都只係lead 1x分
垃撚圾

哨子戰勝三分

唔識球例就死開啦x.x

開始黑

其實2隊都多haters
但勇d haters係呢2,3年儲起
騎既haters主要係由占屎出道至今儲起
第1年打nba已經受盡聯盟照顧

你自己番去湧狗討論區啦

贏得一場得一場
Cavs